[FF] 如果美國堅打中國的話..

絕對支持美國將香港收為己用
由美軍駐守各個邊境
實行"淨化香港計劃"
將老豆老母同自己都唔係香港出生既腥香港人驅逐出境
保留廣東話語言及文化

暫時諗到咁多

其實美國定英國接管都冇所謂
唔係支那就得